玩mhw 玩唔返以前掌機感覺 終於意識到差咗咩

我隻貓呢屌你老母？

有貓呀

又好似係

隻貓唔再TK你就當佢冇到?

真係無印象

邊個嚟？我完封咗睇唔到

根本就沒

以前4條友圍埋一齊打
依家自己望住個moon打
點比

試下買四部PS4、四個mon，圍埋一齊打

而家係4條友隔住個moon打

4條友出街用remoteplay未得

窒到仆街 我真係想知係咪真係有人用remote play打機

因為你已經成長左
啲龍已經滿足唔到你

坐喺屋企嘆住冷氣開 party chat 傾偈點都舒服過坐喺老麥聽住側邊啲廢老吹水舒服啦吓話

我用過好順暢喎

外觀系統改咗係方便咗，但轉裝load唔返之前set好嘅外觀，要再整過

我會，不過只限於玩機器人大戰呢類驚

差左你個腦

機乜撚野器人呀

佢出係switch到可能好少少既

咪有mhxx囉 超正 勁多龍

超級機器人大戰V
超級機器人大戰X

有錯？

係愛呀哈利